好耐冇見過泥清 Cos 架純bbg三個一齊出現

係咪散左band？

推

好耐冇見ching

COS已RIP

有村都好少蒲頭

練緊打狗棒法

佢成日反政府 變晒

想打邊個

聽講係你

佢轉左去cc台

我唔係狗

比你針死晒

收聲啦死肥仔

259 你死巴黎狗來

系

您反夠達哥未

係

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

咩事 我係馬體會...

屌狗 狗公 狗囡